Hunter Biden與中共合作空手套白狼！無本萬利坐係度收錢

亨特·拜登向海航渤海金控借錢的協議
實質上是，亨特拜登一分錢都唔需自己出，海航渤海金控唔收利息的給拜登貸款，然後他再用貸款的金額買股份。

而貸款的錢，還款期限可以一直續，續到猴年馬月！

表面上，亨特拜登只貸了300萬，實際上，10%的股份，價值是幾十億美金吶！

即係空手套白狼！無本萬利坐係度收錢

借款合約內容

2017年6月30日亨特·拜登与渤海华美（上海）投资基金管理有限公司签署的巨额贷款协议

The big Loan agreement between Hunter Biden and Bohai Harvest RST (Shanghai) Equity Investment Fund Management Co., Ltd on June